{"documents": [{"areas": [{"version": 10, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Gr\u00e8cia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Griechenland", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Greece", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Grecia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Grezia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Gr\u00e8ce", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Grecia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14200, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [2407971.9428576445, 4824744.713505384], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "medium", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Sourloti, Thessalische Schallmauer", "summary": "La face ouest du Sourloti s'\u00e9tire, tr\u00e8s raide et attire. Un itin\u00e9raire d'ampleur, probablement peu fr\u00e9quent\u00e9 et qui laisse un go\u00fbt d'aventure certain m\u00eame si l'\u00e9quipement en place permet finalement de bien s'en tirer", "title_prefix": "M\u00e9t\u00e9ores", "version": 1}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["W"], "version": 1, "aid_rating": "A1", "document_id": 866876, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P2", "height_diff_difficulties": 280, "height_diff_up": null, "rock_free_rating": "6c+", "type": "r", "global_rating": "ED-", "engagement_rating": "III", "exposition_rock_rating": "E3", "rock_required_rating": "6b"}, {"areas": [{"version": 10, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Gr\u00e8cia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Griechenland", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Greece", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Grecia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Grezia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Gr\u00e8ce", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Grecia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14200, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [2406788.5053510214, 4825666.024201056], \"type\": \"Point\"}", "version": 2}, "quality": "medium", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Ar\u00eate ouest (Westkante)", "summary": "une tr\u00e8s belle ligne abordable et classique pour rejoindre le fil de l'ar\u00eate de ce petit sommet des M\u00e9t\u00e9ores. Id\u00e9al pour une premi\u00e8re approche et la pose de protections sur le pouding", "title_prefix": "M\u00e9t\u00e9ores - Doupianifels", "version": 2}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["W"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 866874, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_up": 140, "rock_free_rating": "6a", "type": "r", "global_rating": "TD-", "engagement_rating": "II", "exposition_rock_rating": "E3", "rock_required_rating": "5c"}, {"areas": [{"version": 10, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Gr\u00e8cia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Griechenland", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Greece", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Grecia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Grezia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Gr\u00e8ce", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Grecia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14200, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [2407971.9428576445, 4824744.713505384], \"type\": \"Point\"}", "version": 3}, "quality": "medium", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Kelch _ Dresdner Eierschecke", "summary": "Une voie \u00e0 l'\u00e9quipement moderne et r\u00e9cent qui permet de rejoindre la derni\u00e8re longueur de ce sommet sur le gros bloc. une alternative aux voies classiques", "title_prefix": "M\u00e9t\u00e9ores", "version": 2}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["SE"], "version": 2, "aid_rating": null, "document_id": 866859, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P1+", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_up": 130, "rock_free_rating": "6a+", "type": "r", "global_rating": "TD", "engagement_rating": "I", "exposition_rock_rating": "E2", "rock_required_rating": "6a"}, {"areas": [{"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "It\u00e0lia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Italien", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Italy", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Italia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Italia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Italie", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Italia", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14270, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 6, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Valais W - Alpes Pennines W", "version": 4}, {"lang": "de", "title": "Walliser Alpen W - Penninische Alpen W", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Valais W - Pennine Alps W", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Alpi Pennine Occidentali", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14437, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Vall d'Aosta", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Aostatal", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Aosta Valley", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Valle de Aosta", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Aostako Harana", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Vall\u00e9e d'Aoste", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Valle d'Aosta", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 280072, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "labande_ski_rating": "S5", "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [832729.4583807515, 5768917.414212271], \"type\": \"Point\"}", "version": 2}, "height_diff_difficulties": 400, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Couloir NE du col 3300 entre la Becca et l'Aiguille Rouge", "summary": "Tellement \u00e9vident ce couloir en montant \u00e0 Nacamuli. Il a son pendant \u00e0 droite, le couloir ENE issu du col de Sassa.\nLa Becca des Lacs est ainsi bien d\u00e9limit\u00e9e sur son versant E et est un aimant pour les amateurs de pentes raides!", "title_prefix": "Bec des Lacs", "version": 2}], "height_diff_up": 1300, "quality": "fine", "elevation_max": 3300, "protected": false, "ski_rating": "5.1", "type": "r", "orientations": ["NE"], "labande_global_rating": "TD-", "version": 2, "document_id": 866779, "activities": ["skitouring"], "available_langs": ["fr"], "ski_exposition": "E2"}, {"areas": [{"version": 8, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Su\u00efssa", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Schweiz", "version": 2}, {"lang": "en", "title": "Switzerland", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Suiza", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Suitza", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Suisse", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Svizzera", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14067, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Valais", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Wallis", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Valais", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Valais", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Valais", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Valais", "version": 6}, {"lang": "it", "title": "Vallese", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14384, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 6, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Valais W - Alpes Pennines W", "version": 4}, {"lang": "de", "title": "Walliser Alpen W - Penninische Alpen W", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Valais W - Pennine Alps W", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Alpi Pennine Occidentali", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14437, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [831758.8637405252, 5771647.710489762], \"type\": \"Point\"}", "version": 3}, "height_diff_difficulties": 460, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Br\u00e8che au S du pt 3691 couloir NE", "summary": "Ce couloir se trouve \u00e0 gauche du versant E de La Singla. Orient\u00e9 N dans la partie inf\u00e9rieure, il est E dans la partie sup\u00e9rieure.", "title_prefix": "La Singla", "version": 3}], "height_diff_up": 1200, "elevation_max": 3660, "ski_exposition": "E3", "ski_rating": "5.3", "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": "TD", "version": 2, "protected": false, "document_id": 866759, "labande_ski_rating": "S5", "available_langs": ["fr"], "orientations": ["E", "NE", "N"], "quality": "fine"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alts Pirineus", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Altos Pirineos", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Pirinio Garaiak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Alti Pirenei", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14302, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 12, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Luishon - Posets - Maladeta - Aig\u00fcestortes", "version": 3}, {"lang": "en", "title": "Luchon - Posets - Maladeta - Aig\u00fcestortes", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Luchon - Posets - Maladeta - Aig\u00fcestortes", "version": 3}, {"lang": "fr", "title": "Luchon - Posets - Maladeta - Aig\u00fcestortes", "version": 5}], "protected": false, "document_id": 14412, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [45552.158271589105, 5273254.35625257], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": 100, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Lustou: col 2750 par le vallon de la Pez", "summary": "Cadre sauvage et peu fr\u00e9quent\u00e9. la course n'est pas tr\u00e8s homog\u00e8ne: facile la plupart du temps avec un couloir final entre 45 et 50\u00b0", "title_prefix": "Pont du Prat", "version": 1}], "height_diff_up": 1550, "elevation_max": 2750, "ski_exposition": "E1", "ski_rating": "3.3", "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": "AD+", "version": 1, "protected": false, "document_id": 866713, "labande_ski_rating": "S5", "available_langs": ["fr"], "orientations": ["SE"], "quality": "draft"}, {"areas": [{"version": 8, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Su\u00efssa", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Schweiz", "version": 2}, {"lang": "en", "title": "Switzerland", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Suiza", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Suitza", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Suisse", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Svizzera", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14067, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 4, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Grisons", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Graub\u00fcnden", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Graub\u00fcnden", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Grisones", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Grisonia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Grisons", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Grigioni", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14372, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Arlberg - Silvretta", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14443, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [1121298.9668624874, 5909554.911006922], \"type\": \"Point\"}", "version": 2}, "height_diff_difficulties": 600, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Face W", "summary": null, "title_prefix": "Piz Linard", "version": 2}], "height_diff_up": 2000, "elevation_max": 3410, "ski_exposition": "E2", "ski_rating": "4.1", "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": "D+", "version": 2, "protected": false, "document_id": 866707, "labande_ski_rating": "S5", "available_langs": ["fr"], "orientations": ["W"], "quality": "medium"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "H\u00e9rault", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14332, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [329611.9025750035, 5402786.970929552], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": 316, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Grande vire de Rieutord", "summary": "Itin\u00e9raire de randonn\u00e9e sportive, se d\u00e9roulant dans la face de l'Epaule du Rieutord, la plus haute du Caroux. Peut-\u00eatre l'itin\u00e9raire de randonn\u00e9e sportive le plus classique du Caroux, grande ambiance et superbe vue rapproch\u00e9e sur les aiguilles.", "title_prefix": "Caroux - Roc du Caroux ou Paroi du Rieutord", "version": 1}], "height_diff_up": 316, "elevation_max": 1034, "protected": false, "type": "r", "activities": ["hiking"], "hiking_rating": "T4", "version": 1, "hiking_mtb_exposition": "E3", "document_id": 866680, "available_langs": ["fr"], "orientations": ["N"], "quality": "medium"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "version": 5}], "protected": true, "document_id": 14353, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Proven\u00e7a", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Provence", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Provence", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Provenza", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Proventza", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Provence", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Provenza", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14463, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [622316.8077875214, 5392544.038238077], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "draft", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Le cultenud", "summary": null, "title_prefix": "Sainte Victoire - Deux Aiguilles", "version": 1}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["S"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 866642, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": null, "height_diff_difficulties": 70, "height_diff_up": null, "rock_free_rating": "6a", "type": "r", "global_rating": "TD-", "engagement_rating": null, "exposition_rock_rating": null, "rock_required_rating": null}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat espanyol", "version": 3}, {"lang": "de", "title": "Spanien", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Spain", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Espa\u00f1a", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Espainia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Espagne", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Spagna", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14267, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Bearn - Balait\u00fas - Partacua", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "B\u00e9arn - Bala\u00eftous - Partacua", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Bearne - Balaitus - Partacua", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "B\u00e9arn - Bala\u00eftous - Partacua", "version": 5}], "protected": false, "document_id": 14414, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Prov\u00edncia d'Osca", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Provinz Huesca", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Province of Huesca", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Provincia de Huesca", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Huescako probintzia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Province de Huesca", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Provincia di Huesca", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 279944, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "labande_ski_rating": null, "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [-32369.92681083161, 5286506.585810996], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Couloir Vallot depuis Respumoso", "summary": null, "title_prefix": "Pics de Frondella", "version": 1}], "height_diff_up": 925, "quality": "medium", "elevation_max": 3055, "protected": false, "ski_rating": null, "type": "r", "orientations": ["SE", "S"], "labande_global_rating": null, "version": 1, "document_id": 866607, "activities": ["skitouring"], "available_langs": ["fr"], "ski_exposition": null}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alts Alps", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Hautes-Alpes", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Hautes-Alpes", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Altos Alpes", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Alpe Garaiak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Hautes-Alpes", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Alte Alpi", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14361, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 21, "locales": [{"lang": "fr", "title": "\u00c9crins", "version": 29}], "protected": false, "document_id": 14403, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "labande_ski_rating": null, "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [706497.0030947576, 5579970.262406725], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Face SE", "summary": "Acc\u00e8s par les remont\u00e9es m\u00e9caniques, descente par la piste, sortie possible sans portage jusqu'en fin de saison.", "title_prefix": "Pointe des Estaris", "version": 1}], "height_diff_up": 492, "quality": "medium", "elevation_max": 3052, "protected": false, "ski_rating": "3.2", "type": "r", "orientations": ["S", "SE"], "labande_global_rating": null, "version": 1, "document_id": 866604, "activities": ["skitouring"], "available_langs": ["fr"], "ski_exposition": null}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alts Alps", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Hautes-Alpes", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Hautes-Alpes", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Altos Alpes", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Alpe Garaiak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Hautes-Alpes", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Alte Alpi", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14361, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 21, "locales": [{"lang": "fr", "title": "\u00c9crins", "version": 29}], "protected": false, "document_id": 14403, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "labande_ski_rating": null, "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [705006.3649945898, 5579441.129957523], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Versant E", "summary": "Itin\u00e9raire le plus facile pour acc\u00e9der en ski de randonn\u00e9e \u00e0 la Pointe des Pisses", "title_prefix": "Pointe des Pisses", "version": 2}], "height_diff_up": 264, "quality": "medium", "elevation_max": 2824, "protected": false, "ski_rating": "2.2", "type": "r", "orientations": ["E", "SE"], "labande_global_rating": null, "version": 2, "document_id": 866603, "activities": ["skitouring"], "available_langs": ["fr"], "ski_exposition": null}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Savoia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Savoie", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Savoie", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Saboya", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Savoia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Savoie", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Savoia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14295, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Bauges", "version": 3}], "protected": false, "document_id": 14399, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [672024.6339699118, 5737170.651532272], \"type\": \"Point\"}", "version": 6}, "height_diff_difficulties": 50, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Grottes de Pr\u00e9rouge", "summary": null, "title_prefix": "", "version": 6}], "height_diff_up": 50, "elevation_max": 578, "protected": false, "type": "r", "activities": ["hiking"], "hiking_rating": "T3", "version": 2, "document_id": 866550, "hiking_mtb_exposition": null, "available_langs": ["fr"], "orientations": null, "quality": "fine"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Is\u00e8ra", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Is\u00e8re", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14328, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Belledonne", "version": 7}], "protected": false, "document_id": 14398, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "orientations": null, "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [665191.9366987174, 5645098.973123583], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Boucle par le cirque de la Grande Vaudaine", "summary": null, "title_prefix": "Grande Lauzi\u00e8re", "version": 1}], "ski_exposition": "E1", "elevation_max": 2741, "protected": false, "ski_rating": "3.1", "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": null, "version": 1, "document_id": 866428, "labande_ski_rating": null, "available_langs": ["fr"], "height_diff_up": 2630, "quality": "great"}, {"areas": [{"version": 10, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Gr\u00e8cia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Griechenland", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Greece", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Grecia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Grezia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Gr\u00e8ce", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Grecia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14200, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [2406838.710441367, 4823165.83160686], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "draft", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Action directe", "summary": null, "title_prefix": "M\u00e9t\u00e9ores - Heilliger Gest", "version": 1}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["NW"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 866422, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": null, "height_diff_difficulties": null, "height_diff_up": null, "rock_free_rating": null, "type": "r", "global_rating": null, "engagement_rating": null, "exposition_rock_rating": null, "rock_required_rating": null}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "H\u00e9rault", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14332, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [329815.5165048443, 5402674.01818092], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": 350, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Grande Gr\u00e9sou\u00efre", "summary": "Itin\u00e9raire de randonn\u00e9e sportive qui remonte le long couloir suspendu entre l'Epaule de Rieutord et l'aiguille de Godefroy, puis d\u00e9bouche au Roc du Caroux. Itin\u00e9raire direct et raide, pr\u00e9sentant de v\u00e9ritables passages d'escalade en 3/3+ et qui est peut-\u00eatre le plus difficile du Caroux.", "title_prefix": "Caroux - Roc du Caroux ou Paroi du Rieutord", "version": 1}], "height_diff_up": 350, "elevation_max": 1034, "protected": false, "type": "r", "activities": ["hiking"], "hiking_rating": "T5", "version": 1, "hiking_mtb_exposition": "E3", "document_id": 866340, "available_langs": ["fr"], "orientations": ["N"], "quality": "medium"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alps Mar\u00edtims", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Alpes-maritimes", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Alpes-maritimes", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Alpes-Mar\u00edtimos", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Itsas Alpeak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Alpes-maritimes", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Alpi Marittime", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14360, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Mercantour - Argentera", "version": 5}], "protected": false, "document_id": 14466, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [806970.4065099162, 5487555.174321332], \"type\": \"Point\"}", "version": 2}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "par Baisse de Rogu\u00e9", "summary": null, "title_prefix": "Cime de Pagari de Sal\u00e8se", "version": 2}], "height_diff_up": null, "elevation_max": 2678, "ski_exposition": "E1", "ski_rating": null, "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": "PD+", "version": 2, "protected": false, "document_id": 866315, "labande_ski_rating": "S3", "available_langs": ["fr"], "orientations": null, "quality": "medium"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alts Alps", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Hautes-Alpes", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Hautes-Alpes", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Altos Alpes", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Alpe Garaiak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Hautes-Alpes", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Alte Alpi", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14361, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 21, "locales": [{"lang": "fr", "title": "\u00c9crins", "version": 29}], "protected": false, "document_id": 14403, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [714253.6828023402, 5621129.4951701965], \"type\": \"Point\"}", "version": 2}, "quality": "great", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Couloir NE de la Br\u00e8che 2993m", "summary": "[i]Les parois N/NE du Pic du Lac de Combeynot (3088m) offrent une myriade de couloirs. Celui qui \u00e9mane de la Br\u00e8che 2993m est le plus occidental de tous et l'un des plus raides.[/i]", "title_prefix": "Pic du Lac de Combeynot", "version": 2}], "protected": false, "elevation_max": 2993, "engagement_rating": "III", "orientations": ["E", "NE"], "version": 2, "document_id": 866297, "global_rating": "AD", "available_langs": ["fr"], "mixed_rating": null, "equipment_rating": "P4", "height_diff_difficulties": 250, "height_diff_up": 1370, "ski_exposition": "E2", "ski_rating": "5.1", "type": "r", "activities": ["skitouring", "snow_ice_mixed"], "labande_global_rating": "TD-", "ice_rating": null, "risk_rating": "X2", "labande_ski_rating": "S5"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Savoia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Savoie", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Savoie", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Saboya", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Savoia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Savoie", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Savoia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14295, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Chartreuse", "version": 5}], "protected": false, "document_id": 14401, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [651185.0686959578, 5688437.204165644], \"type\": \"Point\"}", "version": 3}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Sentier des Clapiers", "summary": null, "title_prefix": "Roche Veyrand", "version": 3}], "height_diff_up": 790, "elevation_max": 1429, "protected": false, "type": "r", "activities": ["hiking"], "hiking_rating": "T3", "version": 3, "document_id": 866265, "hiking_mtb_exposition": "E2", "available_langs": ["fr"], "orientations": ["S"], "quality": "medium"}, {"areas": [{"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "It\u00e0lia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Italien", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Italy", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Italia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Italia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Italie", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Italia", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14270, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "de", "title": "Grajische Alpen - Charbonnel", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Graian Alps - Charbonnel", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Alpes Grayos - Charbonnel", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Alpes Gr\u00e9es - Charbonnel", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Alpi Graie - Charbonnel", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14424, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 8, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Gran Paradiso", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Gran Paradiso", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Gran Paradiso", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Gran Paradiso", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Gran Paradiso", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Grand Paradis", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Gran Paradiso", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14427, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Vall d'Aosta", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Aostatal", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Aosta Valley", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Valle de Aosta", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Aostako Harana", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Vall\u00e9e d'Aoste", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Valle d'Aosta", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 280072, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "orientations": ["SE"], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [796136.1893342575, 5704831.148039681], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Par le versant Valsavarenche", "summary": "Un itin\u00e9raire pour profiter autrement du massif du Grand Paradis", "title_prefix": "Col de l'Aouille", "version": 3}], "ski_exposition": "E2", "elevation_max": 3314, "protected": false, "ski_rating": "3.2", "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": "AD-", "version": 3, "document_id": 866248, "labande_ski_rating": "S4", "available_langs": ["fr"], "height_diff_up": 1400, "quality": "great"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Pirineus Orientals", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Pirineos Orientales", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Ekialdeko Pirinioak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14301, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Corberes", "version": 2}, {"lang": "en", "title": "Corbi\u00e8res", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Corbi\u00e8res", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Corbi\u00e8res", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14415, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [310767.5055018396, 5291058.410847246], \"type\": \"Point\"}", "version": 3}, "quality": "draft", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Le Sik", "summary": "nouvelle voie longue et \u00e9quip\u00e9e, pour l'ouvrir, soit accompagn\u00e9, soit en solo assur\u00e9; elle borde par la gauche le magnifique bouclier de la \"Carbonara\" (secteur Georges sup\u00e9rieur au dessus du secteur Cade) en suivant une tr\u00e8s longue fissure \u00e9vidente jusqu'au sommet sur le plateau", "title_prefix": "Vingrau - Georges", "version": 3}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": "X2", "orientations": ["W"], "version": 3, "aid_rating": "A0", "document_id": 866181, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P3", "height_diff_difficulties": 80, "height_diff_up": 0, "rock_free_rating": "5b", "type": "r", "global_rating": "TD", "engagement_rating": "III", "exposition_rock_rating": "E2", "rock_required_rating": "6a"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alts Pirineus", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Altos Pirineos", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Pirinio Garaiak", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Alti Pirenei", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14302, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Bigorra - Ordesa", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Bigorre - Ordesa", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Bigorra - Ordesa", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Bigorre - Ordesa", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 294790, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [14371.305059390612, 5300780.353723202], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "great", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Couloir SE", "summary": "Couloir rapide d'acc\u00e8s depuis Super Bar\u00e8ges, et beaucoup plus discret que le couloir du di\u00e8dre.", "title_prefix": "Pic d'Oncet", "version": 4}], "protected": false, "elevation_max": 2495, "engagement_rating": null, "orientations": ["SE"], "version": 3, "document_id": 866135, "global_rating": null, "available_langs": ["fr"], "mixed_rating": null, "equipment_rating": null, "height_diff_difficulties": 95, "height_diff_up": 1035, "ski_exposition": "E1", "ski_rating": "3.3", "type": "r", "activities": ["skitouring", "snow_ice_mixed"], "labande_global_rating": "PD+", "ice_rating": null, "risk_rating": null, "labande_ski_rating": "S2"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "H\u00e9rault", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14332, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [427539.65536102105, 5430283.60235111], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "fine", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Presque comme le Blues (\u00c9peron Central du R\u00e2teau Oriental)", "summary": "Succession de petits ressauts formant une \u00e9bauche d'\u00e9peron en rive gauche de l'\u00e9troit couloir arbor\u00e9 qui fend la partie gauche du versant N du R\u00e2teau Oriental des Cr\u00eates de Montferrand.", "title_prefix": "Cr\u00eates de Montferrand", "version": 2}], "protected": false, "elevation_max": 394, "engagement_rating": "I", "orientations": ["N"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 866110, "global_rating": "D-", "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P4+", "height_diff_difficulties": 80, "height_diff_up": 324, "rock_free_rating": "5a", "type": "r", "activities": ["rock_climbing"], "risk_rating": null, "exposition_rock_rating": null, "rock_required_rating": "5a"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "H\u00e9rault", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14332, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [427522.726718487, 5430282.5113547295], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "fine", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Parfum d'Asparagus (\u00c9peron E du R\u00e2teau Oriental)", "summary": "La voie gravit l'\u00e9peron en rive droite du couloir arbor\u00e9 qui fend la partie gauche du versant N du R\u00e2teau, constitu\u00e9 de trois ressauts bien s\u00e9par\u00e9s.", "title_prefix": "Cr\u00eates de Montferrand", "version": 2}], "protected": false, "elevation_max": 394, "engagement_rating": "I", "orientations": ["N"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 866104, "global_rating": "D", "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P4", "height_diff_difficulties": 70, "height_diff_up": 324, "rock_free_rating": "5a+", "type": "r", "activities": ["rock_climbing"], "risk_rating": null, "exposition_rock_rating": null, "rock_required_rating": "5a+"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alta Savoia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Haute-Savoie", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Haute-Savoie", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Alta Saboya", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Savoia Garaia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Haute-Savoie", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Alta Savoia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14366, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Genevois - Jura S", "version": 6}], "protected": false, "document_id": 14418, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [667081.9372592011, 5774991.7349094665], \"type\": \"Point\"}", "version": 4}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "En boucle depuis Sillingy", "summary": "Grande boucle, vari\u00e9e ; empruntant chemins ruraux et routes.\nUne belle vue tout le long de l'itin\u00e9raire.", "title_prefix": "Bornachon", "version": 1}], "height_diff_up": null, "elevation_max": 750, "protected": false, "type": "r", "activities": ["hiking"], "hiking_rating": "T1", "version": 2, "document_id": 866071, "hiking_mtb_exposition": null, "available_langs": ["fr"], "orientations": ["E", "SE", "S", "SW"], "quality": "fine"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "version": 5}], "protected": true, "document_id": 14353, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Proven\u00e7a", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Provence", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Provence", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Provenza", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Proventza", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Provence", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Provenza", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14463, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [622316.8077875214, 5392544.038238077], \"type\": \"Point\"}", "version": 4}, "quality": "great", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Le boulon de droite", "summary": "Approche :\nDu parking des deux aiguilles, remonter en direction des dalles (itin\u00e9raire indiqu\u00e9 avec des marques bleues). \nLe nom est \u00e9crit au pied de la voie, en bleu", "title_prefix": "Sainte Victoire - Deux Aiguilles", "version": 3}], "protected": false, "elevation_max": null, "engagement_rating": null, "orientations": ["S", "SW"], "version": 3, "aid_rating": "A0", "document_id": 865942, "global_rating": null, "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P1", "height_diff_difficulties": 100, "height_diff_up": null, "rock_free_rating": "5c", "type": "r", "activities": ["rock_climbing"], "risk_rating": null, "exposition_rock_rating": "E1", "rock_required_rating": "5c"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "version": 5}], "protected": true, "document_id": 14353, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Proven\u00e7a", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Provence", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Provence", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Provenza", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Proventza", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Provence", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Provenza", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14463, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Calanques", "version": 6}], "protected": false, "document_id": 820370, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [606907.6299134424, 5344287.727325016], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "draft", "locales": [{"lang": "fr", "title": "L'amn\u00e9sie", "summary": null, "title_prefix": "Calanque de Sugiton - Aiguille de Sugiton", "version": 1}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["SW"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 865917, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P1", "height_diff_difficulties": 80, "height_diff_up": null, "rock_free_rating": "6c", "type": "r", "global_rating": "TD", "engagement_rating": null, "exposition_rock_rating": null, "rock_required_rating": "6a"}, {"areas": [{"version": 9, "locales": [{"lang": "ca", "title": "It\u00e0lia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Italien", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Italy", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Italia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Italia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Italie", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Italia", "version": 2}], "protected": false, "document_id": 14270, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 5, "locales": [{"lang": "de", "title": "Bergamasker Alpen", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Bergamo Alps", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Alpes Bergamasques", "version": 2}, {"lang": "it", "title": "Orobie", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14428, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Province de Bergame", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Provincia di Bergamo", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 279982, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Prov\u00edncia de Sondrio", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Provinz Sondrio", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Province of Sondrio", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Provincia de Sondrio", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Sondrioko probintzia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Province de Sondrio", "version": 1}, {"lang": "it", "title": "Provincia di Sondrio", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 280062, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [1123177.4732334944, 5797777.021520642], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": 600, "locales": [{"lang": "it", "title": "alla quota 2780 da Carona per la Malga Caronella e il canale NO", "summary": null, "title_prefix": "Cima occidentale di Caronella", "version": 1}], "height_diff_up": 1450, "elevation_max": 2780, "ski_exposition": "E2", "ski_rating": "4.1", "type": "r", "activities": ["skitouring"], "labande_global_rating": "AD", "version": 1, "protected": false, "document_id": 865875, "labande_ski_rating": "S4", "available_langs": ["it"], "orientations": ["NW"], "quality": "fine"}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Alta Savoia", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Haute-Savoie", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Haute-Savoie", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Alta Saboya", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Savoia Garaia", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Haute-Savoie", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Alta Savoia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14366, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 1, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Genevois - Jura S", "version": 6}], "protected": false, "document_id": 14418, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [672970.4043636922, 5773896.189521895], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "quality": "medium", "locales": [{"lang": "fr", "title": "Secteur initiation", "summary": "Secteur d'initiation de la falaise de la Balme", "title_prefix": "Balme de Sillingy (Montagne de la Mandallaz)", "version": 1}], "protected": false, "elevation_max": null, "risk_rating": null, "orientations": ["S"], "version": 1, "aid_rating": null, "document_id": 865643, "activities": ["rock_climbing"], "available_langs": ["fr"], "equipment_rating": "P1", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_up": null, "rock_free_rating": "5b", "type": "r", "global_rating": null, "engagement_rating": null, "exposition_rock_rating": null, "rock_required_rating": null}, {"areas": [{"version": 11, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Estat franc\u00e8s", "version": 2}, {"lang": "de", "title": "Frankreich", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "France", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Francia", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "France", "version": 2}, {"lang": "fr", "title": "France", "version": 4}, {"lang": "it", "title": "Francia", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14274, "area_type": "country", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 3, "locales": [{"lang": "ca", "title": "Is\u00e8ra", "version": 1}, {"lang": "de", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "en", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "es", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "eu", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}, {"lang": "fr", "title": "Is\u00e8re", "version": 3}, {"lang": "it", "title": "Is\u00e8re", "version": 1}], "protected": false, "document_id": 14328, "area_type": "admin_limits", "available_langs": null, "type": "a"}, {"version": 2, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Vercors", "version": 9}], "protected": false, "document_id": 14459, "area_type": "range", "available_langs": null, "type": "a"}], "geometry": {"geom": "{\"coordinates\": [616295.1064793889, 5613665.813530312], \"type\": \"Point\"}", "version": 1}, "height_diff_difficulties": null, "locales": [{"lang": "fr", "title": "Travers\u00e9e des Balcons du Vercors Pr\u00e9lenfrey -> Gresse en Vercors -> Monestier", "summary": "Belle travers\u00e9e r\u00e9alisable en transport en commun, qui emprunte le magnifique sentier des balcons du Vercors. R\u00e9aliser l'itin\u00e9raire sur 3 jours en dormant en g\u00eetes constitue une tr\u00e8s belle randonn\u00e9e familiale en itin\u00e9rance (seul le deuxi\u00e8me jour est un peu long avec une \u00e9tape de 20km).", "title_prefix": "Abri de la Peyrouse", "version": 2}], "height_diff_up": 1200, "elevation_max": 1610, "protected": false, "type": "r", "activities": ["hiking"], "hiking_rating": "T2", "version": 1, "document_id": 865510, "hiking_mtb_exposition": null, "available_langs": ["fr"], "orientations": ["E", "S", "SE", "NE"], "quality": "fine"}], "total": 37700}